[長文] 究竟要再做咩先可以加速成個運動?

成個運動都4個月, 要遊行有遊行, 要反抗有反抗, 要勇武有勇武, 要犧牲有犧牲
家下好明顯球証, 足總, 足協都係佢地既人, 指望佢地會有良知醒覺以經唔太可能
家下好明顯有2個大方向:

1. 加速攬炒
一直以黎, 林病都想一舉兩得, 咪撚再遊行反對, 一方面要保撚住香港呢隻生金蛋"金雞"

金融, 低關稅轉口貿易, 旅遊
特殊關稅, 港美掛鉤
由頭到尾, 香港優勢同特點都係美國比
講咩中美貿易令人憂心, 屌啦, 多謝都講唔切, 關香港撚事, 想呃鳩港豬

大家要知道, 睇得出佢地好想保住隻金雞
一係就自己親手殺金雞, 無晒低關稅 > 轉口貿易可以收檔
外資大量切走 > 股市唔再有地位, 自由公平
諗下香港無晒呢3大收入, 重有咩值錢地位, 無文化特點, 無旅遊價值, 無本土生產產物
中國無得再係香港玩財技, 孟晚舟案:, 如果法律同自由度比視中國一樣, 有幾多人投資?
涉隱瞞用香港殼公司與伊朗交易 孟晚舟望以豪宅、戴電子腳鐐換保釋

要攬炒既係要方法殺左香港呢隻"金雞"
一個月前搞機場係一個好目標
一直經濟同發聲方向都好應該向外
對其他國家宣傳, 搞機場係要香港柒出國際
破壞香港國際形象同經濟 搞壞背後經濟同地位先係重點
香港經濟地位好, 你受惠有幾多? 表面上加人工有追到inflation? 樓價?
香港經濟好只係落係小數商人同政府 政府最後反手益撚晒新移民同中國, Fing晒錢去九唔搭八地方, 真正回饋市民有幾多? 你自己知

最後一句:無晒金融同貿易轉口, 香港邊到值錢?
【美食博覽2019】航班取消水果滯留福岡 展商：有外地人員拒來港

2.加速美國"民主及人權法案" 通過
成個遊戲都已經唔公平, 黑哨, 無球例, 睇落只係得法案有救香港
家下已經去到一個樽頸位, 法案每日都有加料, 有議員表示支持點點點
但同時行動已經有可能會令美國產生反感, 做裝修, 燒野食, 呢到係一個好難平衡既位
最後影響通過速度, 反手可能失人心, 過份破壞發洩, 運動失焦, 不再對準政權軸心

究竟我地要做咩行動先可以表達到通法案支持同渴求
靜坐? 遊行? 上街對戰? 定咩行動先可以表現到?

反正家下打又唔夠黑警打茅波, 踢波你又用手, 11人一隊你又踢緊21人, 用炮指撚住你
每一次交戰都無咩得著, 每次用手足去換核彈, 睇到心痛, 18/22歲好應該打下波溝下女
點解用自己十年青春換本來已經有既普世價值?

最後一句: 我地要做咩行動先可以加速到美國對法案通過同支持度

3.意見反對者重要性
唔該大家用多幾秒去睇去諗清楚每個留言, 唔係反對就係on9
意見反對者係一種思想同討論中既盲點突破者, 因人係會只接收同自己持相同立場意見
見唔同立場意見就話人on9 係鬼, 其實佢地係幫緊我地
只睇到做法好處又唔理會做法既問題, 好可能一個盲點就比人不攻而破
如果能理解他方思想同做法, 再加以填補及破解反對者意見, 修改做法及內容, 最後先對行動有利

小弟學淺, 理性討論

光復香港 時代革命

自推

推

一個月內會過human right act，過左睇埋中共咩反應先再諗應對啦
依家我地既工作就係繼續示威

有用post永遠推唔到
大家幫下小弟手可以嗎？

［緊急幫推］可唔可以搵文宣組即時整18區開花poster